$410追咗TSLA 你教我點輸

年輕人應當反省點解$411唔撈底

有好多因素
1) 400是整數，好難跌得穿
2) TSLA 下個月電池發佈會
3) 已經連續跌3日 聽日如無意外應該升
4）當個個人都認為要跌了 正正係最佳入市時機 你地睇下？琴日散戶散場 大戶進場

當你80歲嘅時候 你個孫會問你 阿爺點解你當時唔入tsla 啊

長遠睇$800

真 美股應該睇長線

到時後升到新高 你地唔洗多謝我

大把人sh緊

呢兩日跌落350
星期一放完假
直上520

留名一個月後binc

我驚你一個月後後悔今日冇買

binc你冇入貨？

樓主去左邊？

樓主好彩呢鋪唔駛輸

hi